當年12,13dse果班，你地搵工未？

你呢
十年前ce雞？？？

我12,13dse 考生呀

番左10個月則樓了

咁叻仔

返緊第三份工

點解呀？廢得濟比人炒？

12dse返緊濕鳩工

岩岩大學grad

分享下咩工

未

IT Support

夠食飯搭車都好啦

13DSE 今年先grad

今年grad 面臨失業危機

30$ 1hr -> 40$ 1hr -> 12k 一個月-> 30-40k 一個月-> 0k 讀返書 13dsejj

差唔多grad lu 有公司請咗
九月開始做狗
Between 唔係要sem 頭開始搵架喇咩

13dse 係母蔭下番緊工

樹仔好耐冇見啦，仲有冇聽alan tam啲歌呀？

好耐無見少聽左了

緊係未啦，做下廢青算